點解要拒絕做我朋友

問問先 你點睇國安法？

sorry,我係呢個咁艱難嘅時期post呢d無聊野

梗係唔想要啦,政府可以完全無諮詢,連比我地睇吓都唔得,咁快手就推行 有咗之後就可以以言入罪，殘餘嘅自由都無埋...

我覺得自己好弱小、好無力,唔知可以點改變,希望聽日多d人去sogo,一齊去減吓壓啦

你未做過男人，唔知道男人一生中比人friendzone嘅次數可以有幾多，又有幾難受，到最後已經唔想再浪費時間喺friendzone、收兵嘅人身上

佢就係唔甘心只係做你嘅朋友呀
佢對你做嘅野係以拍拖為目的
但當呢個目的未必有機會實現時，佢會衡量仲值唔值得付出落去，定係為另一個付出呢？
未拍拖都睇到你地對拍拖嘅價值觀唔夾(冇話對錯), 勉強一齊都冇咩好結果，講真。
佢要斷就由得佢斷吧，冇咩值得可惜

可能真係觀念唔同
我覺得雙方都未有行動,發展成其他關係前,做朋友其實好基本,唔係點了解到對方
朋友其實都有好多種,其實淨係會同佢share咁多

原來男仔係會咁介意朋友呢個字眼,下次會學精d,自己表達得唔好,講多只會錯多,造成誤解

可能佢之前俾人 fd zone過，唔想重蹈覆轍

想溝條女點知條女同我講我地係朋友真係心都裂開埋仲要強顏歡笑果種感覺真係可一不可再

其實你又好慘個男仔都好慘

咁其實你覺得同佢有冇機會發展先

Gay post

人哋擺到明係追你， 朋乜春友啫？ 你frd zone人，人哋咪走囉， 仲同你浪費時間咩

定其實你已經鍾意佢？

朋友唔洗講出黎既你咁樣講就好似FDZONE左個男仔咁,叫佢唔洗諗,再進一步

唔好意思我feel唔到佢有咩特別嘅意圖,以為淨係想我玩吓

同埋我份人處理感情係有d問題,好耐之前比踢爆我鍾意一個男仔,但我覺得對方唔鍾意我,因為無任何回應
我選擇咗否認逃避,以為咁可以唔破壞關係,繼續做到朋友,但最後都係無咗呢段關係

都有可能,但仲未了解清楚一個人唔會亂做決定

不過依家咁,講咩都無用了...希望以後遇到類似嘅事,會識得處理

好耐都無為一件事咁上心

其實你男定女?

絲

你純粹想有個人同你傾偈 氹你開心
依家係有啲唔習慣姐
遲啲咪又唔care

到底啲女人幾時先會明白逃避係最差嘅做法？